唔還手 起碼要夾有夾腳拉開打人者！

求下你地唔好個個企起到拍片、開聲屌，
比對家見到只會覺得我地好蝦，下一日只會有更多人出嚟打我地

兩三個多角度拍片就夠
其他人就算過唔到心理關口還手，起碼都要拉開並制服打人者！

會還手嘅，記住要有人拍到對家動粗先好郁手！儘量保持理性，用適當武力自衛，唔好比位啲狗入。